(求職)有冇港鐵師兄

上星期考完輕鐵車長，但仲未有回音
唔知係咪衰左色弱測試...8題岩得3題...
請問師兄們知唔知色弱測試要岩幾多題先PASS??

呢間公司對眼既要求好高